韓國輸波反追打日本隊 日本整國震怒

昨晚浦和紅鑽以3－2反勝濟州聯的亞冠8強賽事發生多次打鬥事件，事源接近完場時浦和紅鑽運用「角球旗戰術」拖延時間時，柏木陽介、興梠慎三、森脇良太向濟州聯球員「抽水」隨即引起客軍球員不滿，而白東圭更從後備席跑出黎揮拳打向阿部勇樹，香港球證即時向白東圭發出紅牌。
球證於120分鐘嗚笛後紅鑽球員癲狂慶祝，濟洲聯球員的情緒隨即爆發出來，開始與紅鑽職球員發生推撞，更有濟州聯的球員追打槙野智章、長嶺寛明(助教)、杉浦大輔(翻譯)，擾攘多時後保安成功分隔雙方職球員才暫時告一段落。而南韓多份媒體亦不滿濟州聯的行為，AFC(亞洲足協) 在發生打鬥事件後表示極度關注事件。

在場的日本其他球員反安慰落敗的韓國球員

泡

韓國狗

韓狗精神,輸波打人

笑撚死 想追人又追唔到

笑甚麼.jpg

韓國最好輸撚死一世，2002年世盃單野起碼還一百年

蚹蛤蟈蜻

唉，韓國人咪又係同支那人一樣冇品

韓狗同蝗一樣，品格禮貌方面真係永遠不及日本人

唔岔氣

一百年咁少，屌佢老母最好永久禁止韓狗玩世界盃

同大陸閪一樣輸波打人

韓文支那

對支那隊果陣又唔郁手

全韓狗2002年就應該永久停賽啦

隊乜鳩細周聯真係垃圾黎

有整容雞就夠啦，踢咩波

濟州精神

垃圾國家

南朝鮮狗

好肉酸呀韓狗

泡菜同支那都係一鳩樣

拉布戰！

lm

狗西抵撚死

尿國文好波

寫符號既支那

比較想知用咩文對話？

球證係香港人所以識講konichiwa同kamsahamnida

韓狗

2002日韓世界盃

02年世界盃都未同你計呀

早就應該禁止泡菜豬參與任何體育賽事

中國泡菜

民主化支那就係咁

高麗省

韓仔真係同大陸仔冇乜撚野分別

好撚肉酸 完場都仲要追住人

泡狗

泡仔: 波都輸左囉，無理由架都要輸

個後備柒到

哇屌d泡狗肉撚酸到

垃圾泡狗
輸都輸得柒過人

十幾年都無進步過

哈屌佢老母 02年黑哨黑得咁撚開心丫拿
條數有排你地班寵寵寵寵還呀

垃圾泡，冇得踢假波就打人，咁好打去打支那隊啦
又假波又屎波又冇膽

狗打狗

韓國運動員 d 行為
連韓國人都睇唔過眼

推甩左波

球證:泡狗精神 輸波打人

一個咁嘅國家 身光頸靚 一啲內涵同修養都冇
金玉其外 敗絮其中 同北韓比只係披咗一身金銀珠寶嘅禽獸

泡狗
當年黑鳩意大利十世都還唔清

泡狗真係好垃圾 係港女先咁迷

好爽

韓狗輸唔起

作客都咁串

肉撚酸到呢
你拖人時間果陣仲撚核凸啦泡菜

韓狗口裡說不, 年年一車車去日本旅行

02年世界盃記一世呀 仲有個球證 個球證依家點

好似走粉比人拉左
唔知坐完未

你話個屆唔係黑邊有人信
泡狗，出術大國

oppa好暴力呀

韓國狗冇品又唔係第一日知既事

02世界盃都南韓官員默認左黑啦

港女：oppa

竟然有香港球證夠班吹亞洲賽事

垃圾泡菜

應該係比賽時打柒韓狗球證自動無視

真勇武，韓國真係一個好屈機既國家

仲有西班牙

尿國文的確吹得有問題

都唔係第一次，同支那一樣

托迪 禁區比條賤畜推跌晒吹插水紅牌

又唔見前年世界棒球十二強賽,日本係四強輸左俾你地班泡狗之後要bench clearing brawl

禁佢賽啦
垃圾泡菜

成班雜種狗唔夠人黎就咬人

死泡狗

02世界杯個陣有眼你睇，
狗改不了食屎

泡狗踢波又暴力又黑哨
全世界都睇到泡狗D惡行

完左都要追住打

02年世界盃黑哨唔洗還咩垃圾泡狗

得啲本土韓國佬打人啲外援幫手分開佢地

OPPA

100 正評 0 負評

呢方面 我唔知大陸係咪第二
但韓國肯定排第一
仲要拋第二名幾百條街

個年個第四係咪已經褫奪左

韓狗呢？

韓狗質素

啲韓狗去曬對住啲整容雞打飛機？

好似無聽過作廢wo

泡菜狗

韓狗就係垃圾

南韓是一個為了國家勝利，敢於在眾目睽睽下於國際體育賽事中作弊的國家，以下例子至今仍為網民談論。

1986年漢城亞運會中，南韓在羽毛球比賽中實施「司線員戰術」，硬把南韓對手的界內好球說成出界，和把南韓隊出界的球說成在界內。結果中國選手在兩次比賽中均因此而被氣走，而更有印尼選手被氣得離場抗議。[9]

1988年漢城奧運會中，一場拳擊比賽，美國拳擊手小羅伊瓊斯和南韓拳擊手朴熙洪在該年奧運拳擊比賽對決，其中小羅伊瓊斯擊中對手86次，朴熙洪擊中對手32次，勝負非常明顯。但最後判定竟是南韓獲勝。美國拳手一臉茫然大問「Why? Why?」的模樣，至今仍有網民記得。[10]事後據說這場比賽涉及貪污行賄，兩名裁判被罰終生停職，而奧運會為避免再有這種情況產生，開始採用即時電子計分制度。而朴熙洪在9年後的1997年，親自向小羅伊瓊斯作出道歉，並且把奧運金牌「歸還」給他。[11]

1997年釜山東亞運動會中，中華民國男子籃球隊領先韓國幾分，而時間只剩不到10.9秒，但是韓國不甘心就此落敗，偷偷把時間調回1分鐘前，幸虧台灣選手發現的早，才沒有被他們偷天換日，最後中華民國以一分之微險勝，打敗南韓獲得冠軍。[12]

2002年日本和南韓合辦的世界盃足球賽，主辦國南韓在十六強碰上意大利。意大利前鋒托迪在一個爭議性的吹罰中判定「插水」（假裝被犯侵）而被罰離場，最終意大利以人少打人多的情況下以一比二敗給南韓。最後負責主吹這場比賽的厄瓜多爾籍球證被封為世紀黑哨。[13]事後南韓人竟對托迪瘋狂抽水，其被老屈插水事跡更被拍成雪條廣告。[14]

2002年世界盃，南韓在淘汰意大利後在八強碰上西班牙，西班牙竟然進了兩球都被判無效，結果連加時的120分鐘比賽兩隊打成零比零，最後在互射十二碼西班牙以三比五敗給南韓，令南韓成為首支晉身世界杯四強的亞洲球隊。[15]

2014年韓國仁川亞運，在男子足球賽當中，泰國對上韓國時發生了許多對韓國有利的裁決。沒想到韓國人還在社群網路上上傳侮辱泰王蒲美蓬·阿杜德的圖像。這讓泰國人更為火大，開始在Twitter以及facebook上標註「作弊的韓國(เกาหลีใต้ขี้โกง)」，並且將爭議影片彙整後搭配諷刺的歌詞上傳到YouTube。影片也附上了英文字幕，讓它在短短的四天內，觀看次數就超過了130萬次獲得廣大迴響。[16]

泡菜國
男既出術
女既整容

支那國
男既偷野
女既做雞

亞洲之光

講起02世界盃 當年psy 因為呢單野係意大盃決賽被班本地人boo 到仆街
跟住有條韓狗就屌人剩係識拎02世界盃黎講再拉埋二戰黎講

熱狗一閪樣

泡狗一向都冇體育精神
體育係咁，打機都係咁

香港有隊打緊亞冠 要派球證有幾奇

打撚死人

全正評

崇泡同崇支簡直一撚樣

上年都已經係咁
另一隊韓狗1比1比浦和完場前追和都爭D想打人

又係韓狗

02世盃

推俾韓狗睇

韓仔好撚矛

韓國=韓文支那

韓狗唔入嚟講下？

其實北韓嘅體育精神會唔會更加好呢?

7h之後仍然0負皮系咩玩法

韓國=支那東北第四個省

韓狗不敢負評

踢波支那就廢姐 但講到足球隊中拳腳應該世界頭3

韓狗正垃圾

啲日本球迷都幾斯文， 比著其他國家一定屌晒老母兼掉佢哋雜物

已經有1

韓國我屌你老味

負評啲韓狗麻煩出黎講兩句吖

輸唔起

架仔家教好炸
俾我既話沖落去幫拖啦

韓狗
停3年亞洲賽啦

2002年世盃真係日經

OPPA sa撚Hea

加多幾個零就差唔多

終於等到有2隻韓狗負皮

泡菜狗輸唔起

狗打狗 打得好

日本狗最好比人打一世
二戰打強姦我地香港單野還一百年都未夠皮

睇YouTube 片d comment, 廖國文好似比人小到反艇wo 仲有d 大陸人係度抽香港水

廖國文真係好垃圾 濟洲聯完場前幾個罰球都唔吹 比著係南美佢晨早比人打鳩走左 死警犬

讀多D 書啦，人地下當請人做雞嫁

點會
係都1978年阿根廷還返個冠軍比我地荷蘭先
第四wfc
阿根廷個屆直頭出死亡恐嚇比告魯夫
仲有同收買秘魯 炒佢地6:0踢巴西走

咁又冇錯 足球黑哨點衰都衰唔過日軍係西環海邊斬香港人頭 踩屍體再推落海

陳譚
吹北愛對洪斬拉斯

儒家思想

唔明點港超都吹唔掂 可以吹亞冠

咁斬香港人頭又係比錢收買左？

果然只係一班著得好睇少少既支那人

Btw
廖國文隻警犬港超斬搞唔掂就咪出去獻醜啦
又疑似偏幫紅鑽 又控制唔到場面

早幾年亞冠西亞掉爆炸品又係你

韓狗同支那畜一樣咁低賤